一入post叫人用TG，咁樣好咩？

個個好似好中意講兩句就開TG傾

但呢度冇得pm又係唔方便

大家點睇？